夢想係成為寶可夢訓練員你問我答

點睇小茂呢個人

初始係邊隻

比卡超去啦
比卡比卡

我情婦

點過小光嗰關

小剛
自膠

最鍾意邊隻

寶你老母
寵物小精靈呀屌你

帶邊6隻寵

寶物小可夢

連奇妙都譯咗做精靈保可夢

寶你老母可夢

用君莎小姐

有無去驗腦 聽講正常人做唔到

冇

做訓練員屌唔屌到女？

用咩可以打贏老噴X？

後宮佳麗三千了

比卡超

大陸狗連童年回憶都要改鳩埋

原來係大陸狗